男朋友ig top search有其他女仔

今日食食下飯唔小心見到
都有少少唔開心

戇鳩
睇靚女係男人嘅天性
有咩問題？
利申 直接同條女講我follow邊個大波妹

係仔你仲驚啦

ig 雞要用對眼去記錄罪惡。 你男人好正義

on9唔通要search自己女友

佢睇完其他女仔都仲係揀咗你

所以我個ig已經冇哂d女神

我男朋友都會睇大波妹 呢個我反而冇乜所謂 因為唔識
但見到個個女仔係佢其中一堆朋友入面一個人
係正我個名下面就係佢

佢直到痴線
所以有都唔驚

媾唔到佢咪媾你囉

樓主敢講拍拖咁耐都無search過其他男仔fd?